遊行應否在豪宅區舉行

屌！尋晚都諗緊呢樣野！！！！！
推！！！！！！！！

推

例如邊度 ?

其實係要，西環個D已經表達左訴求，
真係唔駛同唔應該成日搞

太古城有冇得諗?

淺水灣

發夢知道新地老太 住沙灘附近

水炮車打豪宅

西半山 行山 野餐 夜晚仲可以睇夜景

陣間催淚彈打入屋就好笑

推,
去貝沙灣放蛇啦

<害蟲防治‧品種‧習性‧飼養‧操作性>

G持

真
又近商場 又大 又近地鐵站
怕佢唔敢出

唔夠豪啊，淺水灣﹑貝沙灣﹑element個d？

冇人理我

其實玩大去 圍狗宿舍？ 佢放催淚搞9自己屋企

element ok wo

好似呢d地方野餐開心d element可以購物啊親

搵英國領事，再上半山睇樓

無交通係問題

跑馬地
渣甸山依啲先叫豪宅區啦
太古城鬼係

諗定交通啦 點走先

半山南區唔好玩 地勢不利

九龍塘可以 比較平坦 一條直路可以跑落九龍城

有個大問題係 係咪真.和理非遊行先
一陣又勇武冇車走到

yes 出$會

出街就應唔會

圓方交通夠方便
有得諗

睇黎有人驚了 證明方向正確

尋晚經荷里活道，諗緊點解唔上山打巷戰
去蘭桂坊又得。絕對同意樓主講，下次可以去九龍塘

九龍開花

冇用
D 有錢佬出晒聲
都冇用

yes

我反而建議快閃突襲警局，唔一定要遊行日，一定要攻其不備，
中產如何文田太古城等，宜家已經有部份政治冷感嘅企咗我地呢邊，但搞到佢地住嘅地方就好難講，當然有冇人仲care民意逆向已經係另一件事，但我建議，警局/警犬宿舍等立場鮮明嘅對頭人係我地嘅目標

交通 冇附近民居support

入西貢，順便搵陶輝個仔

係 係大問題 仲有地理位置 同供禮賓府個問題差唔多
搵曬D大型屋苑豪宅區出嚟 再access地理環境
btw 之前樓上有提太古城 太古城呢D只係中產 － 真商家佬點會住太古城

袁志偉附近嘅九龍塘

黃埔狗屋點睇

有咩用，完全唔影響社會運作，唔鳩理你都得呀

禮賓府

地理環境，太古城好易俾差佬圍，冇路走，除非我地喺英皇道，入咗太古城係冇乜路走，佢亦可以停地鐵

九龍塘啦屌

真正有錢人係住九龍塘，加多里山，半山山頂，淺水灣薄扶林

去黑警宿舍好過啦 , 不過好多都同消防混合 , 唔好攪錯人

佢見勇武埋路障未一樣屌.
差佬放煙都一樣屌

兩邊一齊屌

[member]黃竹坑站上面 李家誠都係附近[
又方便大家/member]

我係差佬一定放你地上去， 上完去唔洗落得返黎

真豪宅地區
九龍塘 九肚山果d大部分係廠佬， 親中
外國人多/外資集中南區， 但冇車到

淺水灣
為漁民樂環保出一份力

[大合集！]戰術討論分流傳送門

清水灣大遊行

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

九龍塘睇邊忽，浸大果邊有老解宿舍，可以試下水溫，星星之火可以燎原

唔洗講， 上左去封左落山幾條路，圍捕，全部捉晒

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

度通咗逃走路徑，唔係死位俾班差佬圍嘅，邊度都得，真係有冇人識喺廢車場攞到車！

Push

係去都去深藍區啦

九龍塘先好玩又多獨立屋

禮賓府條路好易俾差佬封兩邊，要就只有快閃同要有車

九龍塘玩先正

唔好搞貝沙灣，住緊

個啲區交通不便，出入都難，而且大量斜路，消耗好好體力，不過黑警唔敢出手。

去搵建制派議員瘋狂表達訴求啦

九龍塘

習近平的親姊齊橋橋及外甥女張燕南，90年代經已幫家族投資香港物業，並多以公司名義入市隱藏身份。
至2009年，張燕南盛傳為慳成立公司費用，竟以個人名義購入淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋，花費1.5億元。此大額成交曝光後，張燕南再轉以公司名義零星入貨，但未有放售淺水灣獨立屋，並持貨至今，現時市值已經逾3億元，屬其手頭上最貴重的物業。

聽日730am地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

南灣

九龍塘行去九龍城 再順手土瓜灣

我冇野講
發夢去左ifc

要諗進開路線同方法

仲有點入去都有困難

贊成 最好搵啲交通方便嘅
金鐘啲狗預習過好多次 對我地不利

你地上到山先講啦， 尋日行近中聯辦都唔得呀

推九龍塘 又有又一城可以shopping
仲有又一城大學幫手

推
琴晚發完夢經過半山區
幾寧靜

苦行上麥當勞道

聽講之前上水水貨客嚴重個時，上水人叫苦連天但無人理（唔夠有錢）
依家element d住客都開始呻得幾勁 陰公

同埋你地去豪宅區示威目的係咩？ 果到有政府機構？ 3毛想分化你地民眾鬥民眾咋

一萬幾千都慳 乞衣都咁

淺水灣

九龍塘
有咩就入浸大 上樂富
唔好又終點旺角喇 次次都俾人夾
旺角開始行 行亞皆老街 轉入窩打老道大直路

Bu cityu 都o係果頭

阿士甸站一帶, 正 行過D又油尖旺

just now 林鄭春風滿面同中聯辦部長出席婦聯活動

去九龍塘豪宅區

林鄭月娥現身論壇 讚揚梁愛詩及陳馮富珍展示女性力量

西九好呀
順便搞串佢個毒蛇陣

全亞洲最貴嘅樓王

你地去住宅區示威只會引起更多矛盾。 唔好中3毛毒計

九龍塘好玩
由畢架山開始落 落到去旺角都仲得
又一村 可以落到太子/石峽尾 兩條路
廣播道嗰邊去埋喇沙利道
真有錢人 好撚多獨立屋
催淚掟入屋燒著人地花園 車 大廳都有可能
Cheap啲嘅單位嘅都3 4千萬起跳
再嚴重啲成條獅隧塞撚埋佢都得
所以真係可以考慮

深水灣/淺水灣/山頂遊行！

跑馬地啦

九龍塘有又一城, 都係under太古, 地理上都算係四通八達, 有路可走

油塘

去禮賓府
差佬射催淚彈就黎手dum入禮賓府

有意思

習近平物業

九龍塘交通方便

港島半山大遊行
由薄扶林經半山豪宅區去山頂豪宅區再去跑馬地渣甸山寶馬山落去北角老廉
最後太古城野餐

咁同64維園啲鳩坐晚會有咩分別
增加唔到對方管治成本其實都係無用

半山易d, 因為可以連埋政府機關，唔係又無左原意

豪宅好多都係得兩條馬路，好易就夾死

山頂
淺水灣
壽臣山
清水灣
數碼港

偽中產地區好啲
真正中產同有錢個班有後路走，唔會有感覺

驚上面高空擲物

習家姐果度唔錯

維尼家姐間屋好似係淺水灣定深水灣
唔好玩嘢啊

顏色水炮
好有異國節日氣氛

同意

但係深藍區唔夠貴

其實係驚喺半山唔知點走

山頂要撤退有難度，警犬癲起上嚟豪宅區都會照搞

首推九龍塘至九龍城 / 何文田加多利山一帶

暫時遊行排成點，有無邊日係得

[member]同時間三區圍狗屋好過 雞蛋果D不在話下啦等藍綠狗黎就走 或者搞完一輪就走唔洗真勇武 只需包到自己成個伊斯蘭咁做 隨時可做 每日做 天天做 做到佢地懷疑人生係俾我地圍[/member]

由山頂落山

九龍塘至九龍城 / 何文田加多利山一帶+1

兩難

除咗又一村，其他都支持！

push

要擊潰佢地精神 等佢地完全搵唔到野發洩 連盾都打唔到 子彈都開唔到 棍都揮唔到 日日圍 圍完再去佢地屋企附近貼海報 接狗仔狗女狗老婆放學 等佢地草木皆兵 自動放棄＿

聰聰住邊

方向正確
有上環情意結可參考下文

往越高，人越有錢，越惡
狗狗唔可以亂黎

[中、上、西環地理戰術]728撤退慘敗之反撃可行性分析

嗰啲地方要走唔係咁易

中共高官養蚊豪宅?

柴灣公園
南昌公園

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

係都搵d易走㗎喇
貝沙灣得一條路，又入唔到屋苑範圍

我都同意週圍游擊狗屋，圍到佢地屋企人驚

人地最多咪唔返屋企，大把錢

D有錢佬出哂聲

瘋狂奶共添

Ok喎

支持！

首選九龍塘
1. 狗鐵轉車站，佢敢飛站等於廢左半個香港。
2. 地理位置一流，四通八達，東接黃大仙，南接九龍城，西接太子，北接沙田(獅隧)
3. 有大路有小路，想玩咩都得
4. 鄰近又一城、城大、浸大、浸會醫院，再遠啲有廣播道啲電台，私人地方唔敢亂嚟。
5. 豪宅、名校林立，出入非富則貴，唔覺意打錯人，射錯復活蛋入去就唔好啦。

有錯勿屌，歡迎討論

其實狗好驚搞到有錢人

有事即入領事館
一定保護你

點走？一圍就完

九龍塘有整晒

上半山 一陣你催淚彈射埋入富豪屋企 佢地就gg 😂

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

但豪宅區多數好難走..一定要和理非, 非則一圍封無得走局比狗打

何文田係諗住京士柏山，衛理道個頭d住宅

班民建聯住邊話

山頂行返落嚟
一多人,人車都無得郁企天光

豪宅區唔夠密集 效果一定唔大 而且住得係到既人唔會唔知咩事 你搞到佢個區可能佢仲反感 要搞搞太古好過

九龍塘得唔得 好似當年唐英年咁
交通有九龍塘站
大直路落到九龍城 又可以轉出旺角
再唔係退上石硤尾 入city bu

之前大陸客重創過君臨逼佢地貼地啲
今次仲唔逼死佢地

真心覺得可以

西九區

何文田新起果堆豪宅隔離其實係公屋, 好多公公婆婆
另外話就話豪宅, 但你絕少會見到鬼佬, 都係支那人居多

跑馬地 圍住馬場行

維尼物業有得唸喎

光復香港，時代革命

物鏈組人請進

遊去警察宿舍有冇得諗

去D樓價最貴地方 首選一定係半山同埋司徒拔道

西九龍，即係圓方、凱旋門嗰堆，乜嘢人都有，嗰啲乜鬼半島大把煲冬瓜，而且地理冇半山區咁危險

東半山行到西半山

太子道西

真攬炒

成個港島半山連成一線、多支路
但太窄，好容易落單

九龍塘！

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

同意 成日搞其實自亂陣腳 無時間獨立思考

真正豪宅區係南區、山頂
但呢兩度都好兇險

豪宅都係要山頂先唔會死錯人，九龍塘可能有巴打住。

日出康城
易攻易守

山頂豪宅

深水灣，貝沙灣

其實怕咩...平時班狗都成日高空擲野嫁啦..

搞到自己友機會都唔細

九龍塘又一村？

山頂就難D

揀個新啲既豪宅區啦，交通一定完善啲

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

又一村好中產

種植道啦

發夢周公話九龍塘

半山區？

same

豪宅區係山
會唔會易比人包抄
退路山路多數得一條

等豪宅撚解說下

同意應該去禮笨苦！
由727元朗，黑警開始唔批不反對通知書開始，就係一個契機。即係所有人自發性發夢/野餐，黑警好難打擊源頭，而且分散源頭威力更大。
但壞處係黑警隨時可以開你波，即拉你非法野餐。
值得討論⋯

其實搞住宅區有乜好處？
大家發完夢都想返屋企休息，搞住宅區真係好？
至於係唔係專門搞豪宅區，我無comment
有好多人其實都默默支持緊呢場革命，
但唔一定個個衝，可以係背後出錢買物資，做冷氣軍師，鍵戰，如果搞住宅區，會唔會流失埋呢班人？

遍地開花

和理非

北角啦，等班仆街深藍食吓催淚彈都好，返正都唔會攞到佢哋D議席，俾佢地感受吓警察係幾盡忠職守，展示警察有幾強勁嘅生化武器

唔好唔記得維尼喺香港都有樓

應

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

豪宅區主要都係班差佬唔敢太大動作啦～

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

塞埋映月台對開
獅隧

九龍塘和理非好ok呀

馬己仙峽道
跑馬地

九龍塘、西貢、山頂、赤柱

強烈不建議跑馬地渣甸山

跑馬地得兩條路黃泥涌道可以出返銅鑼灣, 警犬封路包抄，死硬，
後面仲要係山: 前有追兵, 後無去路

渣甸山: 仲大鑊，得一條大坑道

建議自己去考察一下行山路線
行山行半山你要諗埋比人走的路
不要忘記如果走去蘭桂坊
一迫真係會人踩人
就好似昨天人地行街行上環都可以玩到半山電梯暫停

shitty學生表示九龍塘正
啲低密度豪宅好多小路啱玩巷戰
又四通八達
走唔到都可以去嗰度啲酒店住一晚

sorry柒左
九龍塘點

九龍塘咁大間軍營.........

要玩緊係玩到最最最大: 山頂區

一網打盡

但通常嗰d地方路都唔多條，仲要大斜路，難支援，就算支援到都用左大半體力

之後一封路，零支援，gas都唔使出就團滅

睇你頭兩句就知你根本仲未知而家毅進係乜事，佢哋根本唔會care你乜水，除咗你係官，話鳩知你華洋黑白男人女人都照打，你去豪宅分分鐘上唔到車果班毅進仲射多兩粒tear gas點呀

你估佢會出咩？

得嗰一條路，走唔到啦，跳海都唔得掂

其實唔太想放居民上枱 啲有錢佬有機會一直幫手課金幫我地 如果我地真係係佢地屋企遊行 唔知後果會點

光復香港 時代革命

又想似老銅咁比人防置play？

我都成日發夢 唔好搞到自己友

但個d地方通常死路

跑馬地啦我開定冷氣準備大量野食比大家黎比埋地鐵飛你走離開有困難我同其他鄰居開車義載埋你地 跑馬地鄰居大把車幫手感化/屌柒住跑馬地嘅中產深藍廢老

九龍塘
半山

建議九龍站

建議太古城

啱啱都諗到九龍塘
九龍正中央 可以好如水

地形問題
半山/南區交通不便 而且d路好垃圾

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

pish

九龍塘正呀

去西貢探陶蛇

最好比佢d仔女見到自己有幾 英勇

李生住邊

城大學生表示歡迎大家黎九龍塘開戰

高達都打唔入佢屋企啦

父債子還
夫債妻還

九龍塘大部份係平房，一個街口住得幾戶人，即係人口其實好少，影響力不大，所香港唯一可行應該得半山區

太古城唔使一千萬都叫豪宅
外牆舊到仆街
跑馬地禮頓山西半山嗰堆先係

住elements 歡迎大家光復
上面有個平台係連住五個屋苑 popo冇得係上面玩嘢

走嘅話有兩個方向走 好方便
近凱旋門可以走去尖沙咀 近擎天可以走去佐敦嗰邊
詳細可以再教

elements ok wo

其實你知唔邊度係真正豪宅區？

又一城係under星加坡mapletree，好耐之前易咗手

如果宿舍會好大鑊
佢哋最驚自己同屋企人變過街老鼠

推到有淺水灣遊行！

淺水灣,南區!!!!

等佢到知痛

elements係OK㗎，呢個先係真係市區豪宅。

換轉角度 豪宅區逃走路線會難左
離地鐵站遠 公共交通工具少
豪宅自然亦少好多樓下密碼俾你用

支持

九龍塘！！有咩事入學校 一條大直路又易走

去圓方靜坐已經無狗敢入啦, 商場又唔會敢趕

搞鳩富豪會唔會好大鑊🤔

支持去九龍塘 有咩事可以去shitty暫避 學生會上幾次都有開放休息室

豪宅區好多都交通不便 有咩事好難走

山頂

豪宅區通常都好難走喎（e.g. 維尼個間）

九龍塘有冇得諗？低密度豪宅區，有兩條鐵+窩打老道巴士
行完可以入新加坡資本嘅又一城涼冷氣，順便向大陸遊客宣傳

貝沙灣好難補給

舒服啲，去各大商場行下街會唔會都有得諗？

何文田交通方便？你去過未？講緊豪宅

打入商廈先正

如果開市時間打中股票行之類點算？

何文田夠豪咩
同埋何文田都幾大ga wo (同埋隔住座山+公主道

提提大家刁大係香港都有一間豪宅

傻啦, 係反你既, 點都會反你, 你係果度搞事班住戶係屌9你定屌差佬

直頭要，萬一d痴放催淚彈，
都可以搵班不理世事既有錢佬一齊食
喚醒佢地既良知

圓方上面個平台係咪公共空間？

渣甸山有大劉

去習近平間屋啦

何文田喺豪宅區中算最cheap

班有錢佬其實係最撚抵死

BU City 主場!

總之尾站可以去黃埔，黃埔區及附近雖係偽豪宅，但勝在易散水， 過紅隧口尖沙咀話咁易， 地車有淥狗閪線，仲有船。

但唔好忘記 住得係豪宅都唔會淨係得一個單位 你吹曬雞去遊行其實效果可能唔好

推九龍塘

要考慮交通
特別係點走

Mid-Levels or Elements?

九龍塘四通八達點走都得

九龍塘 （真心可以四散，走去邊都得）
西九 Element

南區就坐下馬路算～·

可以試下

去布力徑？

講就同龜講高鐵站 然後去elemrent

夾埋班堅尼地攬炒

錦繡花園

問左個警察朋友（唔係黑警 次次都蛇王扮工既）
佢地係會照放催淚彈😂😂 大家識做

可以考慮下 好過搞有錢佬
矛頭起黑警到 唔怕傷害到平民

行薄扶林 塞左南區其中一個去其他區既渠道 有事就落貝沙灣或者港大

你確定好有錢嗰班真係有比tvb洗腦咩 佢地扮瞓咋

赤柱

貝沙灣唔好
人煙罕至 完全係荒涼

半山壹號琼子

交通不便

講何文田嗰啲係咪未岀過城

太古真係唔算豪宅區，月租都係2 萬幾

689 住邊呀？ 搞佢同董伯啦

西半山居民表示支持

董伯好似住嘉慧園？

很多都難攻難守
中環半山交通最好
Btw對落就係禮賓府

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

去返機場仲好啦

九龍站啦

何文田天光道、公主道、開大、水庫、忠孝幾座山行死人，同埋基層/中產區多過豪宅好多

我d有錢上司都話同樣ge戰略
話間接逼d有錢佬更強硬表態

Good

搞何文田九龍城呢頭托咩，鬼咁塞車，單程路又遠離港鐵，又無商場，打呢頭主意嘅人係咪想送頭領功？

有時去city,又一城

岩岩搬入何文田咪搞啦
邊忽豪宅呀

九龍塘最好

要佢地變堅定黃只有俾差佬打，不過差佬可能仆街到唔係中聯辦唔守

推左先

推，地點決定一切

北角TKO 果啲，講真，而家啲差佬見人就打，strategically應該係去果啲區，要引蛇出洞就要去狗屋.

琴日行完，都冇路走到，一俾狗夾咪拉哂?

你唔會想搞到黃絲中產，所以要確保個區絕大部份係藍。我覺得港島山上面、南區、九龍站先係。幾個地方，九龍站上面最好

去九龍塘 有地鐵同火車比你走
附近仲有shitty同bu避下

催淚彈都唔敢出

正啊

搵某個官既屋企（通常係豪宅區？）黎追擊 出師有名 再順勢係果度make noise

一直覺得係民居附近係我地有優勢

elements/九龍塘

要豪得黎又有路線走先得

有錢個堆多數深藍

去咁偏僻,點著草呀

推呀！！

應該

去豪宅區遊行想達到乜目標？

唔夠豪
頂盡中產

up

搞shk d場啦

俾市建局重建咗果條喜帖街，加陣叫喜匯，算唔算豪宅？光復喜帖街，還我舊灣仔

唔貴唔去
你睇IFC幾快彈出嚟

班狗失控咖
燒到班有錢佬就精彩啦

都唔係豪宅

圓方會唔會好容易送中
樓下係高鐵站

豪宅多數都僻

唔係同一度 隔離

城大浸大自己友？

推 聰明

階級鬥爭

住喺嗰邊 歡迎你哋

你覺得啲有錢人會理9你地咩？

係，仲要本地人/日本人多

大學生應該自己人

太古

天璽果區？

8.5 全民三罷

跑馬地又如何？

香港公園集會，堅道，般咸道，西邊街

OK!

除左圓方 你點走

太古城好！

一齊去坐下都幾好喎
熱又可以落去涼冷氣

但一定要對準政權 例如 監督律政師潛建

弱弱一問如果港交所開唔到市香港會唔會好大獲？

連登仔正式宣佈放過sellhk
然後向其他地產商引戰

屌正呀喂佢點敢拉人同出咁多防暴
但申請呢啲位置應該唔會批

推
我一定行

九龍塘咪得

又有地鐵方便撤

又有大大條窩打老道畀你佔

佢係唔係都唔會批架啦估計

唔係話個database 喺tko？

一定要去啦

拉佢地落水

等佢地一齊愛國

九龍塘
交通方便
左有city又一城
右有bu
豪宅地段仲有大把學校
必要時加埋條窩打老道

推！

習近平家族香港別墅曝光 Google街景比照軍區打馬賽克

千祈唔好去搞

九龍站 - 算係新興豪宅區，又多大陸人住

相對九龍塘多中產，好多為咗個小朋友校網好而搬去

豪宅區適唔適合遊合我唔知, 不過攬炒一定預埋佢地
有無巴打諣查下邊度最藍?

elements交通唔錯呀

推呢個

做佢老母
反正實有人反對我地
驚乜柒

九龍塘 做埋大陸佬拆李小龍屋

跑馬地 黃泥涌道 左行灣仔 右行銅鑼灣
雲地利道轉右直行 直到保良局 hkuspace
直上 大坑道 行山
路真係多 不過跑馬地細 警署行落馬場5-10分鐘
車少 有入冇出 除非大家鐘意散步 去馬場行行企企 上面仲有遊樂場

舊山頂道、大坑就億億聲⋯

利東利咪好巨鍋

淺水灣難走 九龍塘for sure

搞完太古城再搞富豪區

哇可以！！！！！！不過可唔可以搵次嗌英文口號啊！！！！！！！中文已經唔夠！！！！！！！！

愉景灣la,多鬼佬

高鐵格離

我冇嘢講

有得諗

般咸道, 堅道, 高街, 羅便臣道, 麥當勞道

Element 全部大陸佬去都冇撚用，要麻煩有錢佬梗係要去參觀獨立屋

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

未試過可以一試
偏地開花
想離地生活的唔該離開香港

屌 去習敗敗附近夢遊囉！

班狗拎哂盾full gear爬山都咪話唔正

無路走，畀人來個包抄，咁就，咁都諗得出，勁

推呀

一定要啦，推

南區仲有間文匯報

Element好多大陸人住

工有好多份，香港只得一個

5.30不合作運動
8.5全民大罷工

如果喺九龍塘開Party嘅話建議喺山腳做長期長駐地，畢架山同廣播道可以玩一次性嘅Parade，但因為幾乎只有一條直路，交通又極度不便，落山只有好少途徑，

畢架山: 小巴29B去九龍塘地鐵站，但班次好唔穩定，穿梭巴士去樂富地鐵站，穿梭巴士30分鐘班，再唔係去映月台坐車出返沙田。

廣播道: 小巴29A去九龍塘地鐵站，但班次都係好唔定，穿梭巴士每20分鐘班去樂富，仲有架去樂富嘅小巴。

所以嗰邊好容易被包抄，而且完全冇室內地方避，用來做集會地理位置非常不利。

而且山上嘅樓多數都係3000萬樓下，真正有錢嗰啲喺地鐵站附近嗰啲花園洋房，即係唐英年嗰邊嗰啲。嗰邊多啲巷仔，要走容易啲，防暴冇咁容易捕獲大家。

利申: 20年以上九龍塘居民，歡迎大家嚟屋企樓下開party，注意安全，大家盡興！

紅磡土瓜灣果日 唔知有無可能搞到呢

何文田除咗何文田山同京士柏山係豪宅區之外，其他個啲咩公主道個頭就cheap啦

去又一城果邊就真係要留意，有唔少幼稚園同小學。而地理上，小巷小路真係多到住左幾廿年都未必知得曬
提提大家唔好唔記得浸會中學隔離就係老解

仲有海怡、黃埔

岩呀 element最多支那人,

九龍塘竟然唔係第一個講

九龍塘真係包哂交通重地(見1)，名校區(見2)，有錢佬住宅集中地(見3)，中產藍絲(特別係公務員)(見3)，老解重地，大陸同胞出沒地方(又一城)。正面啲又可以去廣播道感謝商台同港台職員長期撐大家。

1.交通重地
九龍塘站係東鐵轉綠色線就唔駛多講，但好多人都應該忽略咗其實九龍塘同時係獅子山隧道嘅出入口。

2.名校區
九龍塘同何文田區交界有多間名校，好似瑪利諾，聖家，拔萃，喇沙咁，又有多間有眾多大陸同胞子弟入讀嘅國際學校，仲有多間中高產子弟入讀嘅幼稚園，課外活動中心。

3.有錢佬，中產藍絲住宅集中地
有錢佬好多都喺又一城同東鐵線對出同窩打老道交界嘅地方有好多花園洋房，畢架山，廣播道其他有啲大型屋苑入面都有House或大型複式單位。另外，畢架山有啲樓係前公務員樓。雲門嗰邊前身喺紀律部隊宿舍，唔排除拆咗之前嗰啲紀律部隊人員會搬返原區。

原本以為九龍塘冇戰略目標，點知愈諗愈多。

九龍塘是一個好地方去做運動，其他就麻燃煩